\assignementTitle{Фотосинтез}{20}{1}

На схеме изображена часть внутренней структуры хлоропласта.

\putImgWOCaption{8cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Подпишите названия структур, обозначенных стрелками и фигурными скобками.
    \item Для чего нужна такая сложная внутренняя мембранная структура хлоропласта?
\end{enumerate}